[
    {
        "randomId": 407
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndagiye gitare mu makoro ntiyakomereka",
            "option_1": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_4": "Ikigori ku nzira",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kuki inkuba ikubita uri inyuma y'umusozi ntiwumve?",
            "option_1": "Inzu iguye",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Indiga mu ihene",
            "option_4": "Inuma mu kigega",
            "correct_answer": "Inzu iguye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirancubakirimo",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Imigeri",
            "option_3": "Amafundi",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kiravunja umukenke",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Amashaza akaranze",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Inzu iguye",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera cya mutimatima cya mutima w'intomvu cyubatse ku itongo",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Igihumyo; umwobo",
            "option_3": "Inyambo z'umutindi",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Twabirikana mwimanyi",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Umwijima",
            "option_4": "Umununi ku gicumucumu",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Umuntu muremure w'imyenge mu nnyo n'umwenda wera",
            "option_1": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Injishi z'igisabo",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Rutambuka kibaya rwa Semugeshi",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Izo ngohe zawe",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Waterera Sebaya ntiwayiheza",
            "option_1": "Amahundo",
            "option_2": "Imegeri",
            "option_3": "Umurizo w'ihene",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Umurizo w'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kacura bucece",
            "option_1": "Agacebe k'intama",
            "option_2": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_3": "Umusambane",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Agacebe k'intama"
        }
    }
]